中國真係風光如畫呀

屌你老母，係大陸買唔買到3m口罩？會唔會俾人拉？